請聽我一言，我地一定要對準問題核心

以下係同朋友討論ga結果，有錯請指教。

到今日為止，林奠講完壽終正寢之後就冇再出過嚟，我個人相信佢唔會繼續神隱落去。如果兄弟們繼續將焦點放喺連儂牆，光復行動，TVB，就會將成個運動嘅焦點由政治問題轉變為社會問題。

到時政府要應對就相當簡單啦，佢只需要係區議會都通過一啲針對我哋嘅民生條例就可以解決問題，訴求滿足左民意就會認為政府有回應，最後成個運動就會慢慢死去。而最後佢哋都會落實監控燈柱、信用系統、最後就係一国一制。

我先講結論啦，我認為無論兄弟們係支持真普選，定還是支持獨立，我哋都需要重新強調要喺831框架外提出政改。

睇到呢度嘅話真係好多謝你繼續睇落去，咁我嘗試解釋下我觀點。

今次成個反逃犯條例行動其實係因為源自於香港本土對共產政權嘅不信任。我諗呢個毋庸置疑。依家我哋見到林鄭開始不停係撤回修訂上邊拖我地，主要係想消耗民意，同埋令到呢個運動嘅正當性消失。既然係咁我哋就應該提出我哋對有中央委任嘅政府團隊完全冇信心，必須要落實真普選。

如果政府係比肯定而正面嘅回應，老實講我覺得咁樣最好，咁樣嘅話就唔需要怕之後會繼續流血。但絕對要確定到特首候選人係無需經中央篩選，如果唔係我覺得我哋香港人冇辦法向死咗嘅5位兄弟交代。

不過我嘅睇法係政府唔會容許呢一樣野發生，所以就會開始可以將成個運動帶去獨立呢一方面。點解獨立今次有機會會成功，我有呢2方面嘅睇法

1: 普選呢個正當嘅憲法權利被剝奪。大家睇返聯合聲明，從來冇講過話特首候選人可以被中央政府篩選，亦都冇講過佢有權唔任命，如果違反咗聯合聲明，英國就有權出手干預甚至取消聯合聲明，香港就會有機會爭取喺聯合國公投自己嘅前途問題。

Source:

2: 美國根本就唔係想同中國傾，佢真正嘅目的係分裂中國個超級大國，從而重返亞洲。我諗好多人都睇得出，呢個係貿易戰嘅問題上邊曖昧，製造左好多不確定性。做生意就最怕不確定性，所以個個都諗住撤資搬廠保平安。呢樣野都成為咗香港嘅個契機，你睇下黎智英最近見晒美國總統副總統仲有國防部長，我諗遲下對港政策應該會有改變，因為香港將會成為美國重返亞洲其中一部好重要嘅棋，有咗美國支持嘅話香港獨立就唔係冇可能。但我先強調，我認為香港同美國嘅關係係互相利用，就算將來真係成功獨立，我接受到政府都親美，但我絕不能再接受到香港需要再屈居人下，再接受被殖民，美國國旗都唔會香港本土升起

最後天佑我城，兄弟爬山各自努力

推

不敢忘記

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

係。所以為咗死去嘅人我哋一定要做到一啲成績出嚟

唔同意
一個蟻洞唔夠就兩個 兩個唔夠就三個
足可以令一條堤霸倒塌
最緊要堅持 多方位